
---  
[source: F.COMPO 96.浅葱陽動作戦 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=7144)  

1.ひたすらややこしい。    2019/02/05  


2.まあ好きになっちゃったら性別は関係無いよなぁ。異性装してたなら特に    2019/02/12  


3.うーんでも好きになっちゃったらそうそう諦められないし、その相手が男女コロコロ変えてて恋愛対象も不明となれば尚更諦められないよ    2019/03/17  


4.宝塚とかも分かってても、ときめくんだろうしねぇ？    2019/03/17  


5.まーだしつこく性別にこだわってるのか、この主人公。 人を好きになるのに性別なんて関係ないのに。    2019/03/22  





